機場應唔應該叫口號？

應該嗎？

keep silent

靜坐比叫口號更有力

Ok

機場帶耳機即打

上層呀！唔係9坐下層

唔好叫

又黎亂帶風向

屌你尋日訓左冇睇？
幾多手足比人打到痴線
你係人唔係呀？

咁不如你解釋下係咪帶耳機就一定係鬼先
係咪全香港人 全世界人都會睇到呢個消息先
唔想到時候 鬼又捉唔到 又得罪一堆中立人士/唔知情人士

國難當前
連我地唯一識別到嘅野你都要反
自己一個人咪同身邊嘅人傾下計
一定要聽歌？

咁d鬼知你咁樣去識別 係咪會繼續帶耳機任你捉？

機場又唔係前線
有狗混入黎又點
和理非集會唔會比人拉
反而係機場有黑衫打人先係問題

啲警狗乜都做得出
尋日你有眼睇

嗱
我好老實
我單拖入機場
巴士你都覺得我係鬼既
我無野好講
入到去
聽少陣歌
比番份尊重琴日女救護
記住今日主要訴求係以眼還眼
唔需要太多口號

靜坐啦